點解SANCHO咁勁要敗走次級聯賽？

英超競爭真系咁大？

一個英超後備都無份踢既球員可以去次級聯賽做山寨王